話罷工影響經濟嘅人，同佢講其實係救香港經濟

我試下講，未必啱

1、香港官商勾結
2、打工仔大部份老細係少數有錢商家
3、香港奉行自由經濟，打工仔同老細搵10蚊，都唔知有冇1蚊袋
4、罷工癱瘓經濟，打工仔同老細搵少10蚊，即係自己搵少1蚊，老細搵少9蚊，仲要李超人唔知係幾多打工仔嘅老細，條數㩒計

你講得啱，有眼睇，正苦採打工仔都有味

therefore，because🤣🤣🤣搵少好多錢嘅有錢佬找正苦晦氣

乜你唔見近排啲商乜商乜聯會叫正苦撤回啦咩…你估啲有錢佬真係良心發現呀？